點解個海係藍色？

因為啲魚係個海度：blue blue blue...

大家有冇咁上下on9嘅笑話分享吓

ok

樓主

btw 樓主個gag第一次聽果時有笑到

中文系才子：個海係藍色因為d 魚係度：blue blue blue

點解你要咁做

好撚搞笑 認真嘅

幫你手推post

咁個天係藍色又點解釋

因為d魚係度blueblueblue

灰色是不想說，藍色是憂鬱

月經

blueblueblue...

百搭

因為瑞利散射

屎係咩色

黃色

Brown brown brown

錯！

when the sky was blue

屎係黃色嘅

紅色的士